日本北陸 行程 求指點

想食兩餐蟹，但又唔想連續食， 所以分左頭尾2日去
行程以舒服為主，唔走太多景點

我應該買邊張Pass ?

Day 1 : 香港01:50 > 關西機場 > 加賀溫泉 1泊2食

Day 2 : 加賀溫泉 > 白川鄉 > 高山

Day 3 : 高山 > 新穗高 > 飛驒高山 > 高山

Day 4 : 高山 > 福井溫泉 1泊2食

Day 5 : 福井 > 永平寺 > 京都

Day 6 : 京都行少少景點 > 香港機場

Thanks

自駕?

唔係 阿，搭JR /巴士

其實你去google打 北陸Pass
第一個結果就係答案

JR+巴士嘅話其實你除咗高山、北陸地區周遊券之外應該冇乜其他選擇
新穗高嗰日建議你買＂｢奧飛騨｣まるごとバリューきっぷ＂
不過你除咗day4朝早可以行吓朝市，應該冇乜時間行高山市

福井溫泉即係邊度?

行程ok, 新穗高係為左睇紅葉?
福井同加賀住邊間溫泉?

越前蟹應該冬天先有

一般黎講越前蟹都係11月頭解禁
所以就啱時間就可以紅葉 + 越前蟹一舉兩得
但要睇樓主幾時去
11月頭去可能得新穗高水尾+越前蟹+永平寺紅葉
但如果11月中, 11月尾先去就可以用其他 spot replace 新穗高

ref:

想問下 高山有無車可以直到福井？

我新年去炸，應該睇雪景
福井住芳泉
加賀住 界 加賀

有無邊間溫泉食蟹唔錯可以推介？

都係得高山北陸pass可以揀 包埋去白川鄉個程巴士
可以去埋金沢 由加賀出發25分鐘JR特急就到 包回本
但個pass淨係得5日 你要自己決定頭尾邊日唔用啦

我上次都係住 界加賀, 真心推介
佢個蟹 set 有條繩綁住幾特別

芳泉review 都正呀

如果唔太堅持睇雪山考唔考慮 replace 新穗高做金澤?
( 因為我都係玩得 hea 純粹覺得唔洗搭太多車同山區天氣會幾 uncertain )

冇，
一係坐特急去富山，轉新車線去金澤，再坐特急去福井
一係坐巴士去金澤轉特急去福井
最快應該要坐3個幾鐘，而且冇乜時段可以揀

月頭去左同你個plan差不多，冇去福井，去左下呂溫泉。用北陸pass既話，白川鄉兩程巴士唔book有機會冇位，我就係例子最後我改時間解決

界加賀有錢人

咁樣好似唔係咁方便

哩個已經只係站到站嘅時間，重未計站到酒店
加賀去白川鄉嗰程都要3個幾鐘

其實車程哩啲你自己查咗GOOGLE咗先啦

一日內 高山去福井，時間好長
我舊年個行程除咗冇去新穗高同蘆原溫泉，同你嗰個好似，不過用7日慢慢行

有無得調一調行程， 唔洗坐咁耐車

咁樣會唔會好d?

Day 1 : 香港10:25 > 關西機場 > 加賀溫泉 1泊2食

Day 2 : 加賀溫泉10:30退房 > 金澤11:30 > 白川鄉 > 金澤

Day 3 : 金澤 > 新穗高 > 飛驒高山 > 金澤

Day 4 : 金澤 > 福井溫泉 1泊2食

Day 5 : 福井 > 永平寺 > 京都

Day 6 : 京都 > 香港

day 4唔work
其實google路線係咪真係咁難用?

DAY 3

day3有三個問題
1,新穗高係咪一個"must"
2,想去飛驒高山,即係去邊度?飛驒市同高山市係兩個地方嚟

3,"飛驒高山"係咪一個"must"

想去晒又"比較"順路嘅話

Day 2 : 加賀溫泉10:30退房 > 金澤11:30 > 白川鄉 > 高山

Day 3 : 高山 > 新穗高 > 富山

Day 4 : 富山 > 福井溫泉 1泊2食

就要拎住行李周圍去
或者day2將行李寄去福井酒店,做3日backpacker

Day 2: 加賀溫泉10:30退房 > 金澤11:30 > 白川鄉 > 高山
Day 3: 高山 > 新穗高 / 飛驒高山 (2揀1) > 金澤
(揀去新穗高的話，要早出發，而且要預半日係搭車)